/* 
  Localizable.strings
  S-MixControl

  Created by AmpleSky on 2019/1/5.
  Copyright © 2019年 KaiXingChuangDa. All rights reserved.
*/


//@"分辨率"
//
//@"色彩空间"
//@"分辨率"
"Login" = "登录";
"TimeOut" = "超时";
"SignalSwitch" = "信号切换";
"About" = "关于我们";
"SceneSwitch" = "场景切换";
"SceneSave" = "场景保存";
"Scene" = "场景";
"Login..." = "登录...";
"IP Adress" = "IP 地址";
"Port" = "端口";
"Input Error" = "输入有误";
"Choose types of control" = "选择控制类型";
"LinkError" = "连接有误";
"cancle" = "取消";
"Mixed matrix control system" = "混合矩阵控制系统";
"Sure" = "确定";
"Login success" = "登录成功";

"product name：Control platform" = "产品名称：矩阵控制系统";
"Version：1.0.2" = "版本：1.0.2";
"Phone：0755-27802825" = "电话：0755-27802825";
"E-Mail：web@kensence.com" = "邮箱：web@kensence.com";
"MainPage：www.kensence.com" = "主页：www.kensence.com";
"Address：ShengZhengBaoAnQuShiYanRoad" = "地址：深圳宝安区石岩街道塘头大道196号";

"Save" = "保存";
"Send..." = "发送...";
"Timeout" = "超时";
"Save Success" = "保存成功";
"input Scene Name" = "输入场景名称";
"input Name" = "输入名称";
"Intput" = "输入";
"Cancel" = "取消";
"Sure"  ="确定";
"Save" = "保存";
"Input Scene Name" = "输出场景名称";
"Input" = "输入";
"Load" = "加载";
"Send" = "发送";
"timeout" = "超时";
"load success" = "加载成功";
"Output" = "输出";
"Input Scene Name" = "输入场景名称";
"The digital input" = "请输入数字";
"OK" = "确定";
"Digital input are not allowed" = "输入有误";
"Please enter the letters" = "请输入字母";
"Clear" = "清除";
"Undo" = "返回";
"OK" = "发送";
"All" = "全选";
"Send" ="发送";
"分辨率" = "分辨率";
"色彩空间" = "色彩空间";
"分辨率" = "分辨率";
"brightness" = "亮度";
"contrast" = "对比度";
"saturation" = "饱和度";
"chroma" = "chroma";
"The zoom" = "缩放";
"positive" = "positive";
"The horse" = "The horse";
"H323Ip" = "H323Ip";
"bandwidth 256 ~ 4000" = "带宽 256 ~ 4000";
"call" = "拨打";
"Hang up" = "挂断";
"reset" = "重置";
"Modify the name" = "修改名称";
"named" = "名称";
"IP input incorrect" = "IP 输入有误";
"Hang up" = "挂断";
"Input bandwidth value is too small Please enter the512~4000" = "输入带宽值太小请输入the512 ~ 4000";
"Beyond the maximum input bandwidth Please enter the512~4000" = "超出了最大输入带宽请输入the512 ~ 4000";
"IP input incorrect" = "IP输入不正确";
"Hang up" = "挂断";
"Call" = "拨打";
"输入带宽值过小 请输入512~4000" = "输入带宽值过小 请输入512~4000";
"输入带宽超出最大值 请输入512~4000" = "输入带宽超出最大值 请输入512~4000";
